［求救］an機跌咗有卡、急！！！！！

發夢電話跌咗，但入面有sd card
鎖咗但sd card內容重有無方法清？？？
因唔會拎得返，
想問有咩要準備？？

急問唔該曬！！

幫幫我

有冇加密過張sd 卡

外置SD卡？

無...

推

係

咁無方法解決喇，拆走你張SD卡再用讀卡器入電腦就睇到你所有SD卡的野

唔該你，
咁想問有咩要準備

電話都沒了，家中的電腦都唔好要啦
快掉哂佢啦

感謝你
得對話係咪好難入？

你跌左手機之後，可能有人放左D兒童照片入去你張SD卡整鬼你？不過你屋企都應該唔用電腦？

唔用電腦
感謝你地
唔理住，繼續發夢先
大家加油

用電腦上google網頁移除其他位置嘅account

醒啦，唔好發咁多夢

快啲做呢個部驟最緊要，an機好易破解

閃卡 正